有無人知IFC開始派籌未？

有無人知IFC開始派籌未？
想攞定先，唔洗等咁耐

排隊啦